點解數碼暴龍唔係電競?

起碼有身體動作, 仲要同對方有交流

係都神操機

咁大門大係咪暴龍界嘅Faker